各位點睇今年份M1卷

9分大佬題成題空左

好難呀屌 做開pp都起碼有8成 考完依份感覺7成都冇
到底今年hkeaa想玩殘我地到咩地步

有冇多啲 下年考

開錯台

好多陰濕+做卷個時唔知自己做緊乜春嘅題目

a part係dse最深
bpart深過asl

prob 嗰題中咗伏